[罷鐵] 塞鐵不如全民跳閘

見到telegram有手足籌備緊罷鐵
係度想講比少少忠告大家

之前罷鐵比外人屌係因為阻住佢地番工番學
因為你地的確係阻撚住晒 係外人觀感一定唔會好
雖則外人點睇唔重要 因為你地已經唔記得左
不合作港鐵而唔係不合作市民!

參考番早前手足紅隧唔收錢比車過去不合作政府
適逢大家都可能未有心理準備跳閘
希望手足唔好幫大家全民跳閘!!

出入閘比錢即係送錢比佢地
我地唔好不合作, 應該要送錢比佢地!

如果大家係全港任何地鐵站幫市民唔使比錢就入閘
詳細做法例如
打開地鐵入閘道職員入口
搵手足夾硬拆左入閘舊野等等
港鐵會賺少好多架!!

打工仔們見到你免費比佢搭地鐵又唔會屌你
由得你地不合作港鐵
咁香港一定會亂架
我唔想香港亂....

以下開放討論

唔想睇到香港再亂啦...

求下大家合作少少...

屌你，唔係我哋搞到亂，係林鄭同班狗搞到咁

港鐵都要賺錢架

睇清楚

唔好跳閘呀

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

雖然p牌推唔到 不過照推

推

推到有應對方案

冇?

P block